英超戰線要人！

請大家支持連加特！

型撚到。。。

佢個手勢都係抄黃之鋒

仲有膚色

69def 想大家唔好忘記69大遊行既初心